一人一個四字成語 形容 禁堂食但唔封關

柒撚懞懞

林鄭真係低能既

張馳有道

林鄭個西吖？

駝鳥政策

無撚柒用

屌佢老母

林鄭月娥

我讀恒大

削足就履

攬炒之母